{"file_id":"F16","vid":"V1203","name":"orga_inst","var_intrvl":"discrete","var_dcml":null,"var_wgt":null,"var_is_wgt":null,"loc_start_pos":null,"loc_end_pos":null,"loc_width":"2","loc_rec_seg_no":null,"labl":"Organizaci\u00f3n o instituci\u00f3n proveedora","var_imputation":null,"var_security":null,"var_resp_unit":"La persona encargada de realizar las compras y el pago de los servicios para el hogar. Por lo general es el (la) jefe (jefa) del hogar o la ama de casa. Integrantes del hogar de 12 a\u00f1os y m\u00e1s que realicen gastos en art\u00edculos y servicios de forma personal.","var_analysis_unit":null,"var_qstn_preqtxt":null,"var_qstn_qstnlit":"\u00bfEn donde recibi\u00f3 el servicio y\/o los productos?","var_qstn_postqtxt":null,"var_qstn_ivuinstr":null,"var_universe":"Todos los hogares.","var_universe_clusion":"I","var_sumstat":[{"value":"4948444","type":"vald","wgtd":null},{"value":"0","type":"invd","wgtd":null}],"var_txt":"Organizaci\u00f3n o instituci\u00f3n p\u00fablica, privada o particular en donde se recibi\u00f3 el servicio o los productos m\u00e9dicos y por los cuales se realiz\u00f3 gasto.","var_catgry":[{"value":"00","labl":"No aplica","is_missing":null,"stats":[{"value":"4915132","type":"freq","wgtd":null}]},{"value":"01","labl":"Gobierno Municipal","is_missing":null,"stats":[{"value":"6030","type":"freq","wgtd":null}]},{"value":"02","labl":"Gobierno Estatal","is_missing":null,"stats":[{"value":"9197","type":"freq","wgtd":null}]},{"value":"03","labl":"Gobierno Federal","is_missing":null,"stats":[{"value":"9742","type":"freq","wgtd":null}]},{"value":"04","labl":"Sedesol","is_missing":null,"stats":[{"value":"103","type":"freq","wgtd":null}]},{"value":"05","labl":"PROSPERA","is_missing":null,"stats":[{"value":"772","type":"freq","wgtd":null}]},{"value":"06","labl":"Instituci\u00f3n privada","is_missing":null,"stats":[{"value":"2716","type":"freq","wgtd":null}]},{"value":"07","labl":"Liconsa","is_missing":null,"stats":[{"value":"2476","type":"freq","wgtd":null}]},{"value":"08","labl":"Diconsa","is_missing":null,"stats":[{"value":"2014","type":"freq","wgtd":null}]},{"value":"09","labl":"Comedores comunitarios","is_missing":null,"stats":[{"value":"262","type":"freq","wgtd":null}]}],"var_codinstr":null,"var_concept":[],"var_format":{"type":"character","schema":"other","category":null,"name":null},"var_notes":null,"var_val_range":{"min":null,"max":null},"fid":"F16","sid":"685","survey_idno":"MEX-INEGI.ESD3.03-ENIGH-2020-NS"}